р: Код подошёл, выхожу.
с: Связь прервана. Пожалуйста подождите.
с: Соединяю ...
р: я тут.
я: Что случилось ?
р: Сильные электромагнитные волны.
р: Они сбили сигнал. Всё в порядке.
я: Хорошо.
я: Попробуй найти средство передвижения.
р: Нашёл.
я: Оно в состоянии ехать ?
р: Я не способен определить.
р: фото (http://cs8.pikabu.ru/post_img/2017/07/06/12/1499371395131283127.jpg)
я: Понятно
с: (Найди укрытие/продолжай искать)